施永青對Bitcoin的認知錯得好嚴重

佢以為Bitcoin一定要一個個咁交易，無得拆細，商店要找續會好麻煩

我自己就覺得Bitcoin炒唔炒得起，同有冇商店接受比特幣付款無咩關係。
依個世界無咩商店會接受黃金、名畫付款，亦都無人會帶一舊舊黃金出街買嘢，但唔代表佢地炒唔起。

d廢老收皮啦

有時都真係唔明白就唔好沖出嚟批評 不過可能佢啲受眾都唔係好明所以冇乜問題

佢以為真係一個個coins?

廢老係咁廢架啦

所言甚是

好撚on9 電腦系統壞了bitcoin會消失

一律唔會同老藍絲解釋

咁黃金一兩兩咁買賣又有得炒

好似楓葉幣咁

除咗壞機，仲可以係有另一班人攞套軟件開多一檔爭生意，好似嗰啲以太幣咁。
如是者，呢啲貨幣又係無限供應

可能佢買開實體bitcoin

好消息嚟, 廢老唔識, 後生仔先有機會追進度
如果廢老都識, 咁邊到後生仔有機會慢慢儲貨?

佢點會唔識，佢黎呃鳩d 廢老姐，有咩人係追開青姐十縛廿年，唔會係班後生啦

比特幣跟本唔係貨幣....只係一種無型商品

佢教識d廢老 d廢老大把錢 佢咪冇機會入貨

電腦系統壞了________會消失

請填入正確答案

a,八達通
b,信用卡資料
c,銀行存款
d,bitcoin

等於話買樓要成棟買
吓, 唔係成棟叫咩樓呀叫咩屋呀, 叫房仔啦

Bitcoin已經=數字黃金
不是貨幣了

叫佢睇下square paypal 先
時時話人無視野

其實係咪曲緊電子人民弊?

Bitcoin 唔係一粒粒既咩
一比比幾十萬點比

有得炒炒左先屎都炒得，有錢即係黃金賺就得

bitcoin既價值根本就唔係佢普唔普及到，相反如果佢真係變左做一種貨幣而普及化使用反而會限制左佢既升幅同埋一定會比人監管

其實c觀點出左咁耐，都冇乜野啱過

唔識又要講

佢咁驚咪唔好買....話唔定佢自己都有十幾粒係手

am730班報紙佬咁都批稿

CHECK市值都幾好笑, 有咩貨幣既市值唔係每秒都變動緊

聖誕完左喇，唔好理條傻9喇

佢成日都係咁
根本脫晒節

d上左岸既係咁on9 9up就當真理

AM730 老闆係施永青

一樣有限又易流通既野 比錢同黃金更有價值
不過btc問題係交易成本高

癈老 連Digital 無單位限制都唔識

1 BTC 同 0.000087BTC 咪又係BTC

你地先係傻閪
隨時佢手上幾十至幾百粒係度扮傻

呢類人只係因為生於一個起飛既時代先上到位
睇返誠哥到依加都投資新科技就知道個對比
點解人地係首富,佢只係日日9up既9upper

個編輯都唔識，或者由得個老細柒

港共要防止港幣離開, 真係無所不用其極

黃金&名畫又未必可以同時比較，黃金生產上有需要，好似底板咁

老闆一件事
編輯都有責任審稿 雖然可能連個編輯都唔識咩係bitcoin

弱智廢老

c

點玩佢都未知就講一個個買賣

我覺得Bitcoin最大問題 係 信任度 同埋 護城河

美金有美帝後面頂住 以前既英磅有日不落帝國 國家貨幣強盛往往同果個國家實力/經濟體係成正比 當無左國家依個係後面BACK UP 大家點樣可以持續咁對個貨幣有信心

黃金同Bitcoin我覺得係有相關性 但問題黃金用左幾千年去係人心入面建立可靠/價值形像 Bitcoin咁樣浮動係咪短時間做到

如果單純講夠快推出市埸有知名度 / 市埸佔有率 但如果有日FB/GOOGLE都出加密貨幣 Bitcoin相對佢地其實係輸曬

我無高追 但我都覺得如果遲下(我諗起碼都兩三年)落番1萬左右 我會買少少玩下 我覺得係幾得意

你同d廢老講新野 佢識撚咩

佢以為好似一張張嘅聖誕卡咁？

而家大約28-34萬一粒「實體」bitcoin

對佢嚟講又真係散紙嚟嘅

老闆串你一句 你編輯渣 我中原老闆阿 你識多D定我識多D阿 你已經收左皮

如果真係呢個目的，似係洗緊大陸喱腦多啲，佢哋越嚟越少走資途徑

佢冇聽過satoshi (unit) sosad

同埋 lightning network 可以解決交易成本問題

我都有差唔多既諗法，佢未必有既，但有得炒賣既野佢唔會唔知係咩，只係佢想d讀者唔知係咩

咁銀紙都係架，你自己都可以印d 紙話果d 係銀紙。只要市場肯接受就得。

黃金可以做首飾、可以整底板，名畫都可以用嚟觀賞。Bitcoin就嚟觀賞嘅用途都無。
Bitcoin的實際用途係低過黃金、名畫，不過唔代表佢炒唔起。
鐵、銅夠多用途啦，又唔見啲人爭住投資鐵、銅。

佢唔帶頭撚化班廢老信徒, 後生既點上位去搶佢地資產. 佢地收租咁多年, 殺死幾多香港初創idea. 如果後生屌打唔到班收租廢老, 個民族退化自然俾其他民族消滅.

要入深山挖

聖誕卡就冇得拆開送啦

依家啲鈔票咪又係咁
鍾意印咪印

用交易便利性來衡量bitcoin同港紙，仲未捉到bitcoin嘅核心價值。

藍施只不過係香港既得利益者嘅一份子，仲有千千萬萬政商界嘅「精英」應該都係咁諗，HK NO IT.

BTC最細單位係Satoshi, 1USD好似可以買到幾千個Satoshi

唔係成日有新聞話啲人唔記得密碼會永遠拎唔返咩

有期貨市埸既喎

都岩既
全球所有電腦壞曬囉

屌你點醒佢做乜撚由得佢繼續老點藍絲丫嘛

佢自己更係話樓值錢過BITCOIN

金有佢用途 有價值
名畫係身份象徵 有價值
Bitcoin用嚟俾錢 有價值
其實三樣嘢都可有中無 姐係全部都係炒出黎

樓主reading唔合格用標題誤導大家
麻煩成篇睇多次

佢話收Bitcoin價格唔穩定
當真貨幣交易有風險

Bitcoin定位係digital gold
施生佢用呢個比喻都唔啱
但係樓主唔需要針對佢個比喻

全球所有電腦壞曬都唔會消失
只要有private key，用新電腦可以開返

當潮流愛新鮮啦
理得啲旁觀者係到點講
口upup冇風險冇成本晒你地時間
已賺到傻📈🤫
理都廢事理

廢老

一個廢老講bitcoin

BTC 唔會做到fiat currency， 最多當佢係黃金/資產

你要做currency 最基本要有野係用你做單位，例如一層樓10m hkd之類，而要做到呢野樣基本上一定要有政府介入

應該講係開採科技高左，而且唔知實際蘊藏量，變相市場量多；但btc無辦法提升開採技術，而且有限量。

證明廢老唔與時俱進

老老竇竇cryptocurrencies比較接近賭場籌碼
一冇賭場就冇價值
冇人陪賭場玩都一樣係冇價值
不過只要賭場正常運作就基本上等價現金

藍屍廢老接受唔到現實
炒coin好過跟佢炒樓

真 如果佢識你先驚
以佢既實力一早囤積散戶屎都冇得食

唯一嘅方法，哈

買樓穩陣一間間買

佢真係唔撚識

傻佬一個

大佬呀....有satoshi㗎嘛....

2021年都仲出到依啲垃圾文我搵個中學生做資料搜集都好撚過佢

你自己d 錢唔記得放左係邊，都用唔返啦

中本聰：唔玩了唔玩了C生又贏

你又啱

救命
笑撚死我

前排唔係有新聞話，忘記密碼，攞唔番d coins咩

帶埋工具去買碗雲吞麵，唔知要括幾多mg 先夠呢？

D老野接受唔到科技概念

靠佢教育班廢老唔好入幣圈

見識竟然同一般廢佬一樣

其實佢個topic係bitcoin不適合作為貨幣，呢個point又冇錯

差不多, 都係藍絲無腦on 9
依半年班所謂財演, 都不斷吹奏a 股, 然後好似宜家咁, 又眨低外國市場

其實抵班on 9 繼續做落後做奴隸嫁
根本宜家係大勢催向, 唔到你唔接受

btw, D 藍絲自己都唔信中國野, 佢地支那寶都唔會connect 信用卡, 只會去seven 入錢, on 99

哩d廢佬食正經濟起飛條水
搵到錢以為自己好撚勁
唔認自己脫節先大獲

銅、鐵有期貨市場，但係你唔會喺財經台見到有連登仔炒銅炒鐵。

屍生:買樓最保值！！其他資產都係垃圾

但係佢係回答緊「應否在投資組合中加入比特幣？」依個問題

你話施永青唔啱
佢咪話你係死廢青食鹽多過你食米囉

佢唔係認知錯
佢係完全唔識

與其信d「專家」評論 有時睇下數據仲實際

此外，賣一碗雲吞麵才幾十塊港元，比特幣一個單位都幾萬美元，用真鈔找贖風險很大。這樣的生意實在做不過。

一個未用過Bitcoin嘅專家喺度分析Bitcoin

呢點見仁見智啦

純投資，bitcoins風險，波幅咁大，唔係個個都接受到

我有保留 你唔想儲現金就係唔想你持有資產眨值
BITCOINS 隨時今日三萬 聽日四萬 下個月一萬 你仲點會想用佢儲住D資產 一陣趺番落來咪仆街 我唔好買金?

雖然金都有升趺 但起碼無咁癲

死廢老

好多廢老以為自己識少少就識好多野,佢可能係某方面好成功
就以為自己真係天才好叻咩都識
我公司幾個廢老都係咁, 其實就蠢撚過西, 或者過去係成功
但而家已經蠢過一個中五生, 同佢地交談就會發覺,由期個轉數真係極慢
最主要係坐得安穩耐,根本就冇用腦十幾廿年,生哂锈
對住電腦十幾廿年仲要問你email點解send唔到
佢地仲會高談闊論d 鳩 up野以為自己好醒
呢種high tech野更加唔係你地班廢老可以染指, even後生仔好多都攪唔明
班等死廢老講下共產黨咪算囉,唔好出黎比人恥笑好冇
明明成班連email,打字都成日要問, 又唔肯去學, 個學習腦晨早已經關閉幾廿年, 班後生真係日日要學新野, 完全吊打呢班垃圾

風險承受能力人人唔同

典型廢老評論

正常密碼點都要記住啦

依個亦都係事實 利申 趺番一萬左右(我諗起碼2-3年) 我都會掃d
宜家就不了 我寧願番去玩TSM

你比數據都唔係剩比一年呀化

呢啲垃圾就係咁on9, 佔據咗某一方面嘅權力就以為自己咩都識，學人用專家嘅語氣去評論！好心啦，網上大把資料講Bitcoin, 讀下書，做下功課，一係就學其他人咁使少少錢請槍手或者教下人。

自己唔識嘅嘢就一味否定，一啲都唔humble 去學習下。仲要啲例子鳩唔搭八，你攞粒金幣去買雲吞麵呀笨。咁金幣係咪偽幣呀，金幣點找畀你呀！

利申：無投資Bitcoin, 純不滿呢啲垃圾廢老。

我一直有樣野唔明
bitcoin有一條固定嘅挖礦方程式
話當產量多
條式就會更複雜
令個出產量會大幅下滑

如果我用超級電腦
咪無限掘
或者電腦愈來愈愈快
咁咪抵消到?

有人以為300萬btc搶劫案係個實體coin畀人搶左

連登仔見唔到等於無

佢有上限 去到一個位就唔會在有BITCOIN生產

佢係咪睇左前排實體bitcoin個post

所以香港咪畀呢班廢柴累死囉，自己唔識又唔去學，一味否定新嘢，一味抱住自己以前嗰套，覺得自己最勁，扮專家，扮食鹽多過人哋食米。最大問題係佢哋係控制住社會走向嘅權力。

屍生講嘅野無樣中 何必太認真

咁的確

聖誕卡唔成張寄分開一條條纖維咁寄的確冇撚用嘅

仲要加埋日夜聽網台
對世界大勢指指點點真係以為自己運籌帷幄、算無遺策

日本有D電器舖收 (例如BIC CAMERA)
上次買o野想試, 但transation要半個鐘冇試到

係，但你放銀行起碼攞ID可以reset嘛

講投資，你接受到bitcoin高風險，其實冇問題

講作為貨幣，bitcoins真係唔得wor，大眾唔會接受，國家都唔會接受啦

依個都係BITCOIN大問題 如果佢要等幾分鐘 半個鐘先轉到 咁其實都會好易俾其他競爭者取代到
佢唔同美金 佢條護城河太淺啦

你諗番一個問題 咁點解鑽石又好飛行里數又好 國家會接受 人民會接受
其實講到尾都係信任度 依樣野其實可以BUILD UP到 當然要時間 亦都唔係一個匯率咁浮動既BITCOIN去建立

每隔4年會調整
最多2100萬個,好似係2100年就會完

所以條private key要print出o黎放o係夾萬

梗係啦,佢想人地去炒樓丫嘛

真係想睇Bitcoin相關知識我會推介呢個網, 整得幾好

如果講實際用途，咁黃金應該唔值咁多錢。因為供應應該大過需求（我諗佢主要需求只係store of value)，佢值錢純粹係因為人對佢嘅信心，無信心就唔值錢。

如果過多十幾廿年Bitcoin 嘅信心落咗人類嘅固有信念，咁Bitcoin 就可以取代黃金做store of value, 攞嚟避險。

如果攞嚟做日常交易，應該其大把crypto好用過佢。

咁密碼呢個真係難搞啲 因為去中心化同block chain 既關係 比任何一個人知道private key反而仲危險

我自己都覺得bitcoin太慢所以未來既方向都係以Digital gold發展佢既信仰

你出去買野，用鑽石找數啊？

bitcoin根本唔係信任問題，係一個國家控制權問題

咁佢可以講你呢點，風險大，而唔係雲吞麵，電腦壞咗呢啲on9例子，條友唔識就humble啲問人，一係就話自己都唔熟，唔好扮專家，最憎呢類人。

而家好多大公司大機構入場, Morgan Stanley都買左Microstrategy股份, 而Microstrategy資產負債表都會搵啲Bitcoin黎計, 多幾間上市公司咁做就會好癲

交易要好耐先確認到，商舖點收？

完美例子現今廢老 唔識扮識 無料扮四條

要留底cctoy開親佢d post就要用幅圖恥笑佢

阻人發達。

提佢因住腎臟負擔過大，出事架

上一代都唔會同你分享 生財之道 置富秘訣 la

但用bitcoin 黎取代日常貨幣又真係冇可能，因為bitcoin 設計有缺點

推釗上蘋果
廢老

傻人發現案

重點係點解係BITCOIN 唔係FUCKCOIN 唔係LIHKGCON
佢唔同美金有護城河 單純靠知名度同早期市埸佔有率係咪可以笑到最後 我有D懷疑
由其佢無改革過 要隔成十幾分鐘先可以轉到帳依個問題

講起加密貨幣，大部分人都只會諗起Bitcoin。我覺得單靠知名度同早期市埸佔有率至少夠炒多十年八載。

可能好多年後有其他加密貨幣取代到Bitcoin嘅，不過我認為Bitcoin而家未到頂，仲可以炒多好多年。

廢老識條春咩, 佢分分鐘連有小數點都唔知, 返去讀多次幼稚園先啦

幫佢登果個先害死佢

班廢老最多既地方就係佢地個地位,令人唔敢駁佢
試下大家以平等地位黎講呀,後生既吊打左佢地十次
面對面時用地位壓黎,佢係你上司,老細你除左哦仲敢駁佢咩
佢地就以為自己真係好醒,講既野人人聽,實則人地唔敢駁佢

無其他幣咁容易取代到Bitcoin, 佢之所以係No. 1 係即使No. 2 既ETH大家都知佢既Founder係V神,佢都可以賣左啲ETH Cash out , 而相反BTC大家仲唔知邊個係Satoshi, 佢仲要完全無郁過Wallet上既BTC

不學無術嘅垃圾
一路享受榮華富貴
一路對其他人指指點點
個社會真係出現咗問題

打施生工啫
唔使不分是非黑白嘅

電匯去其他國家都搞半日，半個鐘全球通用算好少

屌你廢老真係
香港一蚊都有一毫啦

小商鋪唔接受交易因為bitcoins 太波動，根本承受唔到價格跳咁大

唔識咪唔識，你以為條友好醒？

條友根本鳩黎

原來係傻9嚟

最初睇am730仲有文有路，之後開始feel到陣膠味，估唔到呢家傻9埋

2140年

你宜家仲高追 唔覺得好似入緊賭埸買大細咩

利申 我由AL睇住你D文大

佢以為唔可以用bitcoin 買聖誕卡。

佢都係返去寫聖誕卡算把啦

你好
所以唔會all in，只係會擺少部分嘅錢去買

我諗佢係唔知投資Bitcoin 可以少於一整個…

好似巴郡股份咁，一股三十幾萬美金，如果一股一股咁買，入場費要過百萬港紙…

呢種諗法，可能源於香港買股票通常一手一手咁買，唔夠一手就視為碎股，比較難做交易…

老老實實，如果唔係提出呢個問題，我都唔知投資Bitcoin 可以少於一個（唔係每一個有一套密碼咩？如果半個，係咪會有兩套密碼？定係要有人做托管人，幾個投資者分享權益？）

佢份人係乞人憎，但唔一定淨係笑尻佢嘅…

Bitcoin 早著先機，多人用，多人信。信念嘅嘢需要累積，講累積就早出世就有著數。係咪可以笑到最後我估無人知，但如果以呢幾年嘅走勢，我覺得佢可以繼續走落去做store of value, 但就無辦法取代其他嘢，只會係多一個選擇。

至於交易媒介，我就同意你嗰點，十幾分鐘做一個transaction 太慢啦，所以唔會攞嚟做細額交易。如果攞嚟買樓買車買大笨象，咁大額，咁十幾分鐘其實唔算係咩！

仲有一點好重要係，太多大額交易唔想留線索，用Bitcoin 就可以神不知鬼不覺，當然可以話立法去規管，但呢樣就要多啲討論先，法律做到幾多我都唔識。

bitcoin最勁係有人將佢個價值實物化左
bitcoin如果冇人用任何錢或者實物去交易佢真係等同game錢咁解
加上bitcoin背後並冇實物去支持佢既價值
貨幣同錢黎講佢只係貨幣
但貨幣點都要有錢先支持到佢既價值

識少少扮代表都起碼識少少屌佢老母屍永青

佢對bitcoin嘅認知低得好緊要....

真係痴鳩線
不如話買樓啲訂金放律師樓夠唔安全啦屌

好事黎

到有一日佢都話Crypto係世界的未來你就要驚了

我都係隔離個po有講Bitcoin & crypto:

有興趣可以入黎望下

bitcoin真係可以神不知鬼不覺？

買股票只識得以一手為單位嘅正股做買賣

上amazon買

Bitcoin最大嘅挑戰係有無數比佢更完善嘅加密貨幣

如果你唔放online wallet
挖出黎就放電腦，咁係會嘅

之前有單新聞，好似係英國有條友唔小心掉左個harddisk，求政府俾佢挖堆填區

想問吓如果將粒bitcoin擺咗入harddisk
跟住個harddisk壞咗點算？

柒咗就柒咗啦, 扮傻都唔會錯咁多無關痛癢既minor野

唔講都唔知佢嚴重outdate .. 我諗連誠哥都會明啦... 做地產經紀成日亂噏野係咁上下.

但bitcoin係對標黃金

要有Private Key
無Private Key = 無曬Bitcoin

廢老求博出位
文章唔值得轉載

拉

唔係剩係佢
大把上左岸既廢老都係呢d mindset

港幣都有毫子啦，有冇腦

點解中國人咁鍾意錢 願意為錢出賣靈魂
因為有錢之後佢地就終於可以同世界脫節
終於唔洗扮精英可以做返自己 做廢老

做backup是常識, 你平時d相都唔會得1個copy放1個hdd

藍絲梗係上淘寶買

正傻閪廢老

無知一問，打緊仗，斷水斷電，會點

佢每個星期都屌年青人唔捱得
精神分裂 妄想症發作

全地球每個鐘挖到的量係不變，當10粒咁
假設你一部礦機能力係全球1% 咁你會拎到0.1粒
但你用一百萬部機挖 你只會拎到9.99xxx粒

對廢老唔好有期望

錯哂啦, 照你咁講你揸住美金都無價值，紙泥架咋，要幾多印幾多

依家靠粒coin唔駛捱都上岸
佢嬲都痴撚咗

bitcoin還bitcoin, 以太還以太
等於你唔會自己印銀紙就影響到港幣價值一樣
有人用有人信你先得

正宗廢老

香港有呢啲廢老
所以佢地大讚中國又唔出奇
因為見識少...

紙幣都係會變廢紙，可能得黃金、物資或者美金可以做交易。

你都可以買個島仔自己整一個國家印銀紙
睇下有冇人要?

點解咁柒都出到街？
啲報紙編輯唔提提水，由佢去柒

聖誕快樂版bitcoin

咁bitcoin 呢而家唔係諗住佢可以取代黃金？實際又得唔得無事無幹，當然無問題，但打仗呢d 極端情況，個作用會唔會大打折扣

獻醜不如藏拙

打仗嗰陣先升得勁呀

好事，趁廢老未入場升多10 倍先，升夠先叫佢地。

你講得o岩, 但好多人買金都冇擺o舊o係屋企
而且一堆數字o係銀行, 到打仗o個陣就同bitcoin一樣gg了

停水停電點搞

鳩up啫佢，佢入場入得慢咪唱淡囉

佢未必唔知
但佢嘅任務正正係要令佢嘅信徒變得無知

係咪del咗

柒到連佢自己都改咗編嘢
冇左樓主screencap 段嘢

行咗虛擬黃金條路好耐啦

現實好多呢d 科技盲自以為是

參考委內瑞拉，可以當貨幣崩潰既替代品

黃金既其中一個重要作用，係作為印鈔時做抵押，佢而家波幅咁西利，有國家敢用?

講到地位呢點自己真係有小小感概
有個親戚自細都成日也文也武
明明只係一個懶賭食煙飲啤酒既老操，硬係成日覺得自己好醒笑呢樣屌果樣，一副看透世事天下無敵既樣
當我同我阿哥都入左大學佢就即該收斂晒
其實只係入乞食科、水泡科
佢仲停留係佢個得KongU CU大學生=天之驕子既年代
不過都好，冇再聽過佢扮智者

一粒bitcoin可以夠買幾多張聖誕卡?

佢咪就係呢啲質素

離地廢老

比特幣的最小單位是0.00000001（一億分之一）

早期時有發生，永久失去冇人拎得到，冇左越多個人越揼心....
有人估計有一半bitcoin 因為呢個原因已經消失左

唔識就唔好衝出黎柒啦大佬

金本位玩完好耐啦

調轉諗，有一半永久凍結，無市場流動性，變相量少，先可以爆升

唔... 你睇下bitcoin 白皮書先或者睇d bitcoin brief intro

呢班人俾時代淘汰緊 而家既bitcoin等於30年前互聯網

早期啲人可能冇諗過加密貨幣炒得咁勁,可能佢地都只係用一千幾百嚟買咗bitcoin
所以保管上冇咁認真在意,容易遺失

咪開po燈啦...

一句講晒

bitcoin=scam

有咩可比性互聯網咁多作用

可能佢買左實物

廢老廢到衝出黎7俾人睇，真係第一次見

我細個果陣就係咁 成個block 無撚左

del左。。。

掉左銀包 咪都係無曬d錢

Dafuq?文盲？
咪話咗佢比喻錯
咁都屈我打個廢老工

無錯 就當左btc係打機game錢咁
咁無左都唔肉痛

留名學嘢

好想睇到啲報紙會寫:原來他是這麼笨柒，識少少扮代表

幾時有呀仲金本位？黃金只係人類共同既迷信黎咋嘛

癈老想保持影響力日日係到叫春,最好香港人乜都唔好炒,炒樓最好

我都仲記得呢單野，不過幾年前

#51 先有聖誕快樂

Bitcoin 唔係騙局，只有jp-ex 係騙局

睇佢鳩up都幾好

cash會唔見，但銀行入面d錢唔會

bitcoin攞嚟炒咋嘛
換句說話都無人用股票交易買餸
咁你又炒？

分分鐘有啲炒Bitcoins既人都未必知呢個叫小智既unit

全香港邊個會叫佢施生

存檔

白髮佬

我呢就賺夠啦
分享喜悅
所以就埋咗啲落山洞到
等你哋自己掘出嚟啦

識少少就喺度鳩噏

聖誕快樂

佢連聖誕咭都冇資格收

BACKUP定留o黎BIN C

我打工？我幫佢打飛機添呀
你連link內文都冇睇就咪9up

仆街果日食雲吞麵
唔記得帶生果刀
手上得粒btc
碗麵0.00009 btc
唯有問廚房借左把菜刀切粒btc 比佢

返到屋企一睇，
唔知係咪用唔慣咁大把刀
原來我切左0.0001粒比佢
以後都唔敢玩btc喇
可摸耳比返d錢我

但係會無啦啦比人凍囉

實際用途真係
1) 匿名交易同埋
2) 無得俾政府俾政府話凍就凍

第一點對於普通人黎講唔太重要 但係如果係做灰色地帶 黑色地帶 交易嘅人就好重要

舉例品蔥呢個俾共匪封撚到傻嘅網站
個站長一定要匿名 否則實俾人搞
佢地而家收捐款都係靠加密貨幣

一般信用卡同銀行帳號直接tie 落個人資料
唔用加密貨幣真係維持唔到呢啲網站
另外走私 毒品 呢類黑色地帶都一定係加密貨幣

第二點有幾重要 你睇完共匪匯豐點樣凍許智勇就明

呢排睇完twittet facbook 呢啲大公司點樣仆街話del 就del之後
啲人就會明加密貨幣嘅重要性喺邊度
不過願意付出幾大不方便 去換取安全性 就係另一個問題

貨源歸邊

廢老真係on9

特別上咗岸嗰啲

所以啲礦機真係挖到實體

平時啲相淨係放電話
然後無錢買iCloud storage
所以，撚有back up咩
hdd咩嚟？即係高清？

咁多年個基本面都無點變 依家炒左上黎先個個吹奏

除了d

要Bitcoin消失, 有4種情況:
1) 核爆, 人類玩完, Extinction
2) 宇宙大爆炸
3) 全個互聯網收皮, 難度應該都同1,2差唔多
4) 有破解Blockchain既Quantum Computer出現, 而果時BiTCOIN仲未轉Quantum-resistant既加密算法, 呢個出現你連銀行系統都唔會安全, 因為Encryption用既野係差唔多

係咪入中原可以買到bitcoin 架?

推

講真,俾我有量子電腦,一定悶聲發大財啦
挖bitcoin出嚟慢慢賣啦,冇理由一野大量沽bitcoin,對佢完全冇好處
最終咪最多bitcoin個價慢慢下沉,好大機會唔會極短時間直插

一個咩唔識的人，但可以出文去教人
唔識唔緊要，但連google都唔識用

如果你每張相價值4萬美金
你自然會買icloud做back up/自然會識用hdd backup嫁啦

香港D樓夠唔值幾百萬啦
唔去屌

有private key 可以從另外嘅硬件度restore
最重要係條key
硬件壞唔壞無關係

幅圖幾好，thank you

一睇條撚樣當bitcoin係貨幣就知弱撚智

癈老已經同時代脫節，唔明仲生存響世上做咩

洗閪理佢咩

淨係識買樓

投資產品任何一樣回報都好過樓

講到尾 Bitcoin同錢既價值都源自信用
Bitcoin有價值係因為越來越多人認同 使用
錢係因為國家做擔保

佢地都冇內在價值 但可以依賴信用存在
Bitcoin有大眾同黑市認同 細幣冇咩人用
不過信用有機會失去
津巴布偉亂印錢 通漲到一車紙鈔只夠買一條法包 錢仲平過廁紙可以直接拎黎抹屎

寄返張性誕卡俾佢啦

第四點出現唔係完全壞事

的確btc會跌線下短，甚至被取代及失去價值
但放大去睇代表有新一代既運算出現，Quantum Computer能夠帶領新科技同貨幣既發展
會有新既投資機會

佢哪來的自信出bitcoin文章？

佢波幅咁大，保值作用好有限。
得個炒字。

香港財演既目標:
香港人D 錢要投資係香港/大陸市場, 一係股市一係樓市
佢地無論如何都會想盡辦法講衰外國市場

耶和華神你都見唔到
你要當Bitcoin係一種信仰
心中富有

Ching有興趣嘅慢慢入去睇 我拋個磚仔

投資同資產保值始終都係要睇風險 set比例 除非係Bitcoin信徒啦

岩一部分 tx fee都比左一碗雲吞麵

2021 仲有D咁嘅人

如果有大量可以控制上落 緊係一下大裂口沽落去再入貨啦 點會慢慢賣咁ON9

你有量子電腦，挖哂啲幣出嚟，你仲要入乜貨？

1) 匿名交易
其實係半匿名一樣會跟蹤到，唔經交易所先可以完全匿名
交易所要申請執照，交易所要主動監督帳戶，防洗黑錢，交易所唔聽話會告洗黑錢
2) 無得俾政府俾政府話凍就凍
政府話凍結就凍結交易所，交易所無話SAY NO

市場上流通既貨囉 你既玩法只係玩1次 但係裂口沽落去再收貨就=無限金錢

我覺得Bitcoin 最大嘅挑戰係當佢既”升值預期”冇左之後，仲淨返咩野去支持佢既”價值”

唔明你講緊咩⋯⋯
咩叫有人將佢價值實物化

呢個可能先係Bitcoin 既真實價值，一個國家以外之物

★Pornhub 現在只可以透過 Bitcoin 收費，收入大減！性感女星生計大受影響

依個將會係佢最大用途 一步步棄 舊有網上支付方式 信用卡機構霸權...

其實就算渣住舊爛鐵，只要夠多人接受佢有個價值，咁佢就自然有個價 Bitcoin 都一樣，所有成本乜7都係廢up,要炒起自然就炒起

"升值預期"吹出來，最緊要有人信，就會有價值
BTC 大戶夠數就會收網就會跌，然後過幾年又玩過，直至無人玩BTC(無錢流入)

最巧妙有挖礦成本，支持炒家心理，將無成本BTC，變成有成本，合理化BTC價值

入LINK原文無依句，佢改咗？

諗起以前in d 人想做fintech個個話好鐘意blockchain 覺得blockchain 好勁不過都up 唔到有咩咁勁同有咩用 d 人以為fintech 一定係blockchain

諗起大生銀行搞Fintech
大生銀行個網站同文匯報篇報導簡直係相映成趣。

大生銀行網站：

文匯報報導：
隨着全球化經濟下營商模式和信息傳播方式的轉變，為應對新經濟時代的挑戰和機遇，家族以銀行金融等業務為主的馬清揚於當年赴美攻讀大學時，已對高科技創意產業感到強烈興趣，為適應時代發展與時俱進，他保持勤奮好學吸收知識，亦常常出席高科技及財政經論壇，當中對財政司司長曾俊華於今年財政預算報告中提及的科技創新及金融科技（Fintech）充滿期望，又對新興籌集資金方式-眾籌（crowd funding）及電子貨幣等概念均有探討和分析。

「用手機是一個大趨勢，銀行業務與時並進，香港的金融業正需要突破，今天資訊科技公司其實連沒有辦公室，所有東西都是雲端便能夠連繫世界。」談到香港在科技的發展，馬清揚認為，金融科技在香港多個領域均甚具潛質，發展可媲美紐約和倫敦等金融科技中心，成為亞洲重要的金融科技中心。「香港是國際金融中心，而且在資訊科技滲透率及基建設施亦享譽全球，相信我們的金融科技行業亦大有所為。」總括而言，憑藉香港的優越地理位置，加上在金融及資訊科技業的實力，他相信香港終有一天能夠和紐約和倫敦共執牛耳，爭佔世界級金融科技中心一席位。

無咗wallet 嘅password可能會

寫住B字嘅金幤

任何物件都可以成為貨幣，問題係未必一定係通貨

佢想法完全係上一代封建思想
唔肯了解下新事物，仲覺得自己好醒

存檔死清光

佢以為好似冒險樂園金幣咁

你將bitcoin 定義做貨幣係你自己一廂情願, 人哋嘅定位係電子黃金
佢係講緊一樣野(e.g. 黃金)只要冇得找續就唔值錢

低科技銀行

全球電腦一齊幫你認證緊個transaction, 一個半個電腦大爆炸根本不成問題

個website 頹到

成個社會就係呢堆廢老死好命

何必share 廢佬

條友應該返去中四重讀demand and supply

BTC同其他crypto eg ETH個d有咩唔同點解得BTC炒得咁勁

因為知名度最高。
你求其喺街邊搵個人，問佢識得幾多隻加密貨幣。
絕大部份嘅人都識Bitcoin，少部分人識多一兩隻，識5隻以上嘅人絕對係少數

老闆，要碗細蓉多蔥 ，一幅蒙羅麗莎有冇得找？

有揸btc嘅都未必識乜柒叫satoshi

廢老係唔講得笑
如果佢響呢個時代打拼
分分鐘洗廁所都唔會請佢

擺自己wallet佢凍條撚咩
政府拎唔到private key就乜都做唔到

好拿戇鳩

其實有樣野叫穩定幣 不過廢老唔識

地產佬學人講fintech

佢以為bitcoin係聖誕卡？

Bitcoin去中心化先係重點

”Bitcoin is an innovative payment network and a new kind of money.”

仲有，佢篇文邊度有寫“唔值錢”

雖然佢唔瞭解bitcoin，但佢篇文主體係冇錯

玩得crypto 有幾個非交易所wallet 係基本啦
如果將成副身家放曬落一間交易所咁就抵死啦
只要一日有人有走資，洗黑錢，逃稅嘅需要，cryptocurrency都會有佢嘅價值

讀econ既表示睇完都唔知你講乜

比連登仔批鬥咁多年係有啲原因嘅

屎永青背後響外國好多物業投資

講一套 做一套

真真正正的三頭蛇

所以佢嘅用途就只有炒賣，而非交易媒介。

up咩撚嘢

樓都係㗎咋

點解覺得宜家係高追？
因為呢兩個月升咗好多？
BTC背後完全冇資產同業績參考
跟本無辦法定義佢係平定係貴

廢老寫野俾廢老睇
係咁上下水平

可惜賺最多都係呢啲傻廢老

你不如認真睇一次乜嘢係比特幣，唔好靠自己嘅幻想去理解比特幣先好唔好？

重蠢過白痴仔盧子儉

見連登大部份人都屌 信心加注了

其實有幾多個人同佢諗的嘢一樣？

你不如認真睇下佢打d咩仲好啦

篇文改左啦

Bitcoin 不是做零售買賣幣。

佢真係柒撚到核爆....
好心佢專心做AA狗阿頭算啦
成日衝出黎講經濟 但講乜錯乜

笑死，BITCOIN上到25000我已經關注緊叫人買，佢話40000先有人關注

典型廢老
時勢造就左佢地
就以為係自己實力
然後經常發表啲偉論，經驗之談，做人之道咁
但其實自己既認知錯晒

佢基本上所有認知都錯得好嚴重

一個講聖誕節會屌到你老母冚家剷嘅人，你做細嘅會唔會夠膽嘅話佢份稿錯？

所有電腦壞曬咁冇人keep住個ledger邊可以recover反啊

根本係一個賣魚佬唔抵得隔離賣菜d菜價越升越有

又唔可以用bitcoin 買樓
咁佢梗係吹炒唔起炒樓好過

答案係李爾王

由得佢/佢地啦

所以BTC作為一種貨幣係好失敗，但係作為一種投資炒賣工具就好成功

醒左
bitcoin做唔到貨幣的確因為佢既穩定性
個價成日郁，好難做真實買賣

拍定手先

你呢句秒咗，都冇商店接受用樓盤交易
咁新樓舊樓係咪又炒唔起呀？
中原幾時執呀？？